鑑於3毛真係好影響討論同經常發表大量令人不安及含誤導成份之意見及內容，我建議連仔採取以下措施

以前因為肥絲而出現block左同block埋右
但係被block 本人仍可以閱覽post內容
從而發表針對性言論 影響其他人
我明白民主自由就係所有人都有閱讀嘅權利
但都有保持言論正當性嘅義務 此為公民責任
有見及此 我建議連仔禁止被block者查看該post任何隱藏內容
退一步可以禁止被block者查看block 人者之任何隱藏內容
以此保持討論區嘅良好風氣

推呀 推爆佢

推呀

已經有隻3毛怕被block而負皮

推

佢地有發表意見嘅權利
但我哋都有拒絕佢地加入我哋討論嘅權利

推 點解個post會唔見咗

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

11

12

連狗打壓言論？